天有多大～思念無涯～

今生受不了牽掛！

這生抵不過與你一剎那